係youtube睇到條片鬼佬solve 17x17 扭計骰

萬變不離其中

連登仔

真
4x4x4打上嘅解法都係一樣(好似係)

單講要Solve而唔係鬥速度既話
5x5x5 都只係執好中間3行令佢變成3x3x3之後再Solve
理論上17x17 都可以只係時間問題

其實唔難，時間問題

3x3x3 都唔識玩

宗

淨係玩得掂2x2

以前分零鐘解到3x3，而家唔記得哂